(突發) 救命，笑q死 ！！

笑到肚痛
但啲00 後 可能笑唔出

好懷念

又抽鳩班中學G水

屌

首歌

下我10後都識笑喎

唔明

00後 出現了

唔識笑嘅00後 睇呢條片啦
搵唔到廣東話版 sosad

原來啲D老屎忽就係睇埋呢D卡通

小學雞夠鐘跳活力健康操未啊

甘on9 喜羊羊都好睇過佢

濛狗又撚狗

笑波子哥哥好笑啲-.-

lol

D 老野又打飛機
等我post 上名校secret 話比人聽你地幾on9先 XD

笑死

我要睇大j

終於見到你嘅留言唔係捉鳩人錯字

有咩好笑

真心問
有無睇過 數碼暴龍？

望真d

見到進化失敗已經估到
但都忍唔住笑左

唔係佢？

乜鳩野黎 有乜好笑

大字型 趴咗係地下

都係嗰句
有無睇過數碼暴龍？

唐立醫獸

笑到停唔到

唔覺好笑
睇過01,02

好熱血

屌 又有另一條

有粒點架

笑吾出-.-

係喎 頂

屌其實呢條都好撚好笑

咁都有得打jer

我記得有次係進化失敗，好似比人打咁

第一代嚟嘅

第一代 高質呀

成班假膠

好撚好笑？

音樂停咗，進化失敗

啲音樂好夾

樓主好撚威
識笑

唉 你返去睇 Smiling Boris 啦

首歌真係好熱血

自動配左音 屌屌屌屌屌

屌，諗起如夢初醒獸

好彩唔係出街睇，笑撚到我

睇過數碼暴龍都可以打飛機

仲以為掉返轉轉 因為印象中失敗係反方向轉

d00後算啦
你地根本唔明數碼暴龍嘅感動
我記得細細個會睇到喊
儲卡 數碼暴龍機 出街同人挑機 等等
你地唔會明架啦

繼續攞住你部ipad玩植物大戰殭屍啦

睇留言真係笑死

巴達獸進化

眼鏡仔進化～～～

眼鏡佬～～～|

好哋哋一條片都要搵位入00後
戇鳩樓主

利申:唔係00後

80後表示唔識笑

90後都可以扮老屎忽

唔係老屎忽問題
係00後 真係唔明

笑死 樓主應該仲係95後
早人幾年出世就可以扮老屎忽

好羨慕巴打

集結連登力量 四月一日夜晚八點向名校secret開戰（2）

希望大家可以入去推下 推上熱門
就算要俾你地屌我都要咁做 唔好意思

最好笑一定係呢條

唔明，姐係點？

點解我80後都笑唔出

我90後都唔識笑喎

每次聽到個音樂都會起雞皮

而家大把細路玩儲卡game
講到得自己個代有咁

我細佬都識笑呀

點解樓主咁撚弱智都咁多正評

連登班小學雞返牙祖到啦

如夢初醒獸.gif

啲老屎忽又笑9我地00後

好懷念
細個番上午校，一放學狗沖番去做功課
4點前一定要做晒，等夠鐘開電視
仲有笑9下午校 冇得睇第一手
要第二朝睇重播

屌你老母

90後笑00後

冇

好撚熱血

睇樓主係咁俾人撚仲好笑

數碼暴龍都開始outdate啦

雖然唔係fans 但只要唔係00後嘅話都睇得明

60後睇唔比笑唔出

算啦依加D00後唔閪識架啦

利伸：60後

block7佢就ok佢假膠黎

轉下圈跌底刀好笑?

如夢初醒獸

啲90後都開始要扮老屎忽笑我地10後了

弱智樓主真假膠都唔識分仲喺度笑人

睇過就要覺得好笑 完全唔知個post做乜9

好正